[810]賽後檢討 - 撚狗大行動

大家睇睇張圖先，其實今次運動已經成功將班防暴狗搖曬出黎！

亦都打亂曬佢地既所有部處，脫離左以往剩係識死守既模式。

現場見到好多手足鼓譟話今日係撚自己友多過撚狗，話今日已經係完全失敗。

其實雖然係走黎走去好撚熱，但唔該大家諗下對家全身裝備，其實只會比我地更辛苦。

其實目標唔係要打死幾多隻狗，唔通死守我地就有得反攻咩？次次都係守到手足比人拉先肯散水，又傷唔到任何人，有意思咩？

定義成功唔應該再focus係令到眼前防暴打幾多粒催淚彈，或者有幾難清場。

成功應該係focus係完全無手足比人拉到。

大家咁樣玩，其實對家只會頭痕過我地。

但當然唔係無進步空間，就係d人係游擊既時候比人吹散曬，唔夠人數做本應做到既野。

大家唔該留意番可唔可以唔好每次決定左去邊，開始行先出聲，叫停曬所有人。行軍最忌猶豫不決，又行又停，決定左去邊就所有人團結一齊去，有意見就趁早出聲，之後再提第二個戰場除左分散兵力睇唔到有乜野更大作為。

推

下次再多啲人 就算分散左就夠人做野

如果兵力唔夠，就唯有團結，集中兵力，先能夠有更大作為，亦都更安全。

後面既人唔好再分兵，明白你地有唔同意見，但唔該可否趁早提出，唔好大家上曬車去曬先拉走後面既人。

兵以詐立，以利動，以分和為變者也。故其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震。掠鄉分眾，廓地分守，懸權而動。先知迂直之計者勝，此軍爭之法也。

走唔到只會變困獸鬥，到時咁窄既地方傷亡在所難免，睇人數，睇士氣，睇裝備。

若果圩鐵開槍誤傷地鐵既任何設備，狗狗要考慮後果。

有目的性咁快閃比較好，例如今日解放紅隧，做完一陣就閃（但諗定去下個地方做乜），所有for當日諗定嘅plan做完先至散水，兄弟唔駛俾人拉俾人打當日就唔駛輸，唔一定要下下好轟烈咁

其疾如風，其徐如林。

攰就攰d，辛苦曬大家

仲賽緊啊

有一個俾人拉左,係觀塘

所以更加要多人知我地唔可以落單，有咩事要一齊走，重點唔係守幾耐，守唔係唔可以，要有守既目的&意義。

有手足比人拉呀

今日d警車幾快到,走慢幾分鐘都俾人捉到

目標係無手足比人拉，ok？
今次仲係有好多人唔想走，想死守，係大圍有人叫走都比人屌。

頭先大圍前線叫人留守嗰兩條仆街聽住

有其他意見/檢討，歡迎提出。

只要唔俾人拉就係成功
班狗一定谷撚到行哂

各位手足今日靚波

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

咁快沉既，我地需要既係士氣，同檢討，唔撚係失敗主義。

前線今日咁走場係好攰好辛苦，但唔好覺得係失敗。

push

雖然都唔錯

但係咁做呢
狗既壓力唔會大
只係體力辛苦

但係之前真係打果時
狗既壓力係超大
打戰鼓時更甚

依家快閃係畀唔到大壓力佢地
一定要諗方法壓迫到佢地發癲

同意，所以如果當區無得玩，我地快閃之餘要快速集中兵力，如果各個重點地標我地可以攻得夠快，就可以做到你想做既野。

今次見到大圍防線係起得勁快，極大進步

我有個不情之請，就係：

和理非唔好齋坐，幫手睇哨兵。

前線傾野時幫手上線提供資訊。

前線真心唔會有太多時間睇手機

同埋我有個小小建議係如果無地方打就不如散水，唔好格硬搵野打。

今日ge 活動根本係大成功

運動最重要係noise 同對社區ge 影響

唔係打柒幾多黑警

唔好再講對政府冇impact

agger

咁快沉既，文字係長左少少，但我地需要既係士氣，同檢討，唔撚係失敗主義。

不過今日警方行動快左好多
感覺前線決定比人知道左先咁快
mon post狗可能連記者都mon埋
暫時諗唔到對策

我意見係，前線決定唔好放公海

好多消息係公海洩露左出去。

平民多過黑衫 佢夠膽咁做就最好

呢個應該係基本
但感覺快得唔尋常
不過都推比前線手足睇 哨兵要更加醒目先得

無，好多都係現場決定...

公海tg谷其實都無乜意思，實有鬼。

其實係基本，但我今日睇公海其實好多人都未有呢個意識。

最慘尖沙咀狗屋放狗出來咬人，有兩個手足被咬中

無手足被捕先係香城online首要元素
game over左，點爆機呀？

你幾時都係淨返記者都亂放蛋， 激怒街坊， 就好似美軍當年越戰， 周圍都係敵人，壓力超大！ 最大壓力唔係示威者， 佢哋係用示威者發洩， 冇得發洩， 宿舍俾人騷擾同埋全香港冇人歡迎佢哋先係最大壓力。

推
話立場奶共三毛叫人去北角

都係嗰句，去尖咀嗰陣分兵太勁，人數太少。

推第二個相關討論post

—齊來破解今次黑警出動快招數

辛苦曬大家

停月台咪落車走
停中途咪落路軌
be water

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

但係如果示威者下下都快閃哂
佢地無受傷同作戰既心理壓力

當然畀街坊狂屌係好大壓力
但係快閃又點屌呢？

通常係出彈或者停係度先畀人屌到

士氣啊

充斥住失敗主義係雨革既敗因，要汲取教訓。

岩岩尖沙咀防暴狗係突然開閘出黎咬人拉左個
再睇返牛頭角突然有有狗車到然後仆出黎咬人
睇黎新戰術真係想閃速戰速決，有殺錯無放過

依家D狗應該係分哂小隊係唔同區做快速反應
今日大圍, 牛頭角, 藍田
15分鐘內就到, 趕完就散
超快

最後圍TST狗屋果陣, 明顯撚得投入過頭, 鬆懈左
無人留意會放狗出黎
捉左2個

推 認同今日係好成功 不過都要熟習一下個模式 狗變陣 我地都要變 但係要多d時間適應

我都覺得ok 啵雖然真係攰d

要和理非朋友幫手報哨兵group，有gear真係唔敢企哨。

辛苦大家

同意，呢個模式值得我地學，對方佈重防真心要識避重就輕。

成功應該係focus係完全無手足比人拉到

完全同意

D狗一定辛苦N倍

辛苦曬大家

其實呢個point好多巴絲提出過，
係時候實踐！
呢隻game短時間內我覺得都係完唔到，
我地更加要珍惜所有既兄弟。

睇住live, 由本身TST大隊散左
之後向記者射TG, 到後來慢慢又聚番人
得閒射幾粒TG等手足圍係到
等手足一路屌, 屌得好開心, 慢慢就以為D狗唔出黎

最後又冇人做哨, 其實有live見到正門D狗上gear
果下應該要叫人走, 點知太遲, 一開閘就狗沖拉人

係時候黎返場大戰！

今晚九龍灣把手足真係可以唔洗咁激動 講到自己友想打架咁

可行有意見請提出，集思廣益

賽後檢討先係冷氣軍師應該出場既時候。

去到九龍灣大家其實已經好攰，互相體諒下，大家都明白的，唔好咁激動。

但大家都要留意番盡快決定去留，唔好留係一個站太耐，其實好唔安全。

冇得唔走,今日好多地方都standby左好多警犬
(多左支那公安/武警係唔同d)

不過今日警犬有d地方係唔夠警力,只係出左廿幾三十個
係出黎嚇人
不過除非你夠膽兼夠人做低幾十隻警犬
唔係真係唔適宜停留, 依家肯定唔會有警告就拉人

應該都要向警察宿舍進攻

狗狗宿舍依家長期有PC仔守住,仲有d休班警係下面一齊睇住

岩岩先答完
英雄所見略同
佢地好多係番shift
阻佢地休息真係最爽

自己友夠人既話
可能變成新城市 2.0

麻包袋？

麻包袋提左好多，但應該唔少人都未突破心理關口，
我亦都唔建議直接做咁出位既野。
好易比對家有藉口再加強狗力。
但其實剩係叫口號都夠玩。

如果真係麻包袋要搵人跟住佢地放工

依家班警犬應該見到新城市之後唔敢一個人開無雙
因為知道走失一定比人打

我見好多畜龍都會拉住自己d同類
義士可以試下多d挑釁班狗,不過要肯定自己逃走路線同埋夠唔夠人先

唔該冷氣軍師全面進場

尖咀至少三個拉咗

唔夠齊心，我覺得原因係分兵得太勁

佢地轉黎轉去都辛苦，大家鬥快！！！

前線即場討論去邊，但小心有鬼。

街坊盡量屌狗，比心理壓力佢地。

和理非主攻機場煲大班狗非禮示威者，民居放tg

佢哋走得唔夠快 散曬場但係走得唔夠遠
匿喺啲橫街度被人塔走咗

平時d冷氣軍師去曬邊

先留意吓儲唔儲到民意先

因為極速撚狗，帶動唔到街坊幫手，咁樣效果未必大

兵貴神速
冇手足被捕視之為成功

其疾如風，其徐如林

我對撚狗呢件事係支持嘅，但大家都知班狗而家係癲嘅，係唔係都掉啲過期彈出嚟。大家撚狗嘅同時可以顧及到街坊反應就更加好。

好似今日我老婆去沙田大會堂睇小朋友表演，就入場嘅時候走見到廿幾個兄弟入左去，嚇到佢以為會搞到嗰邊。嗰度有過百個小朋友喺嗰度，小朋友同家長仲要分開緊，有咩事真係會嚇到傻。 我建議即使決定要撚狗，都盡量避開啲小朋友老人家特別多嘅地方。因為無事先通知，真係會收唔切風避唔到㗎。 我老婆第一身經歷，今日啲家長好多都當左啲兄弟係恐怖分子咁。家長份人好簡單，對小朋友有危險就係敵人。 要小心唔好令呢班家長民意去左班狗度。

我都知前線未必可以顧到咁多嘢，但作為一個老公同爸爸，我都要照顧好老婆仔女，希望各位兄弟顧一顧啲小朋友

都講聲唔好意思先
以後會留意番

行動過程無比狗拉到
不過結果上係有
但呢個唔算係行動失敗既問題
大家仲係要探討返個心態問題
我覺得現時BE WATER既做法係適合返而家個狀態

對方佈重防
又無不反對通知書
其實少左好多和理非幫手

學識走位好緊要

但走位之餘兵力被逼分得好散，呢個係我係今次見到既最大問題

警察改哂策略

派少量人馬布防罰企
其他大班人喺車/警署嘆冷氣
TG快速驅散完又再返車/警署嘆過
仲有OT claim

撚唔撚到成問題

和理非出黎啦
推爆有用既post
拒絕分化

818一定要full gear 荃葵青遊行

full gear坐7人車其實都唔會過癮得去邊

OT就係咪都有得claim

最緊要係少d手足比人拉

以後分兵可以再做好d，令行動可以真正升級，做更大既事

第一次咁玩，其實大家都要時間學習&消化，再進化。撚唔成我地諗方法點樣去撚得更好。

建議喺建制派屋企附近玩， 同埋班離地中產，有蛋一齊食！

屌佢地可能好驚攪到半島酒店同ymca. 果次太空管完全唔敢放狗. 繼續尖咀係佢地最避忌,對遊客黎講又最有宣傳效果. 交通亦可船可車可步行去火車

拉撚左好多個wor 將軍澳 黃埔
唔好驕兵
依家對家用便衣鎖定 要盡快拆

Push

唔係驕兵，我承認有好多位可以做得更好

但更重要係士氣唔可以沉，士氣一沉唔洗對面打我地，我地自己已經收皮。

要記住雨傘革命就係比失敗主義打敗。

行軍首重士氣

孫兵-首計
一日道：道者令民於上同意，可與之死，可與之生，而民不畏危也。

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

Why not？
人夠多區區開花有何不可？8月5已經試過，人夠多天下之大無處不可去。

夫兵形象水，水之形，避高而趨下，兵之形，避實而擊虛。水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形。能因敵變化而取勝者，謂之神。

what if過多兩個禮拜 班狗直頭向上面啲月台等你地？

今日應該做得最好係,D人去完大埔發夢,有共識5點一齊走,然後遊擊去沙田大圍九龍灣,紅隧,尖沙咀,荃灣,觀塘

到時再進化啦
見招拆招 而家都未知佢地點部處
暫時佢地佈重防，大家係今次學識走位已經係好重要既一個進步

自膠
係咁打錯部署兩字
唔好意思各位正字特工

我地唔似對家有統一既調令同部署

其實我地因為缺少左信訊既傳遞，係效率走位上係好大缺陷。但我相信我地會慢慢搵到合適既方法去做，大家都可以比下意見有冇更好方法。

建議喺尾班車時間各地鐵站便利店，接放學， 有啲靚仔真係成日冇食過嘢， 啱啱見到fb有post 小朋友唔夠錢買麵包，好心叔叔幫佢畀！ 有狗最少都有人影低/ 放消息

香港有愛
如果早走既朋友，放底曬gear既，有時間都街坊look出黎行下街，做下哨都好

不過流水咁玩有好有唔好既...
缺點之一就係物資跟唔切
如果大家自己帶得齊就影響不大

幫你推